UST DDM vs BDT

請問對香港搵工,工作, 呢兩科data related master應該點揀?
其他u有更好的選擇嗎? 打算apply 2020 fall part-time

利伸: bachelor 讀engine, 出黎做左幾年, 想轉data analyst/data science相關行業

聽日見！

1

2